贈中學教科書，舊試題，補習筆記

最近的起心肝執野，見有唔少中學舊書鋪晒塵
就咁掉曬又好似好晒，所以想睇下有冇人接收
但可能有唔少原子筆，營光筆痕
主要係中文，地理（中文），少量數學同其他科
各位如果有興趣要可以留低tg

自己推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

有冇m1書?

文科仔，冇

想要數學書
TG：hangjai1234
thanks

pish

主生可否不要推 ...

有性趣

再推